聽到有人話不如去埋包圍TVB.......

可唔可行?
會唔會又得小貓三四隻?

TVB真係好撚大
大過警總

我想問萎唯攞簽名

......你點包圍

大到仆街

重有喺將軍澳，唔知有無垃圾味，臭都臭死你

附件無洗手間.......

咁D人都係企響D出入口啫

咁算,我都係隨便問下

千其唔好
一旦TVB全力出擊抹黑你，威力大到你文宣組無可能招架到。

唔好做埋d無謂野啦 真係唔撚洗返工咩
唔撚洗都係屋企休息下 留626啦
日撚日出

626出定71先出好D?
626我朋友要返工,無人陪我

亂搞又唔集中咪無哂民意
今日稅局都柒到甩碌

黑警濫權就去警總
777就去立法會特首辦禮賓府

你圍TVB有乜意義，佢大半都娛樂節目同政治無關，
講奶共唔圍埋大公報

個度好撚難入
要包係要包埋堆田區個面

諗清楚咁做嘅目的係咩先啦

圍tvb就無撚謂 不是重點

6月9,12,16,21發夢我都係自己一個出 冇人陪根本唔係問題

//無綫電視新聞部位處電視廣播城新聞及停車場大樓，在尖沙咀星光行、灣仔電訊大廈、立法會綜合大樓會議廳及香港交易所交易大堂都設有直播室或新聞中心。//

叫民陣搞 順便睇吓幾多人係想推冧cctvb

圍電視台真係痴線你咁破壞媒體同共產黨有乜分別

用下腦先問 thanks

破壞媒體嘅係製造假新聞的TVB自己喎,分清邊個係始作俑者先好無?

絕對可行
好似台灣咁反紅媒

見連登仔日日鬧TVB、又話抵制,憤怒無處宣洩,我好心痛

呢度有討論

做返同訴求相關既事
唔好分散兵力搞唔關事既部門
搞tvb 我唸唔到同我地爭取既野有咩關係

家陣已經係全力出擊緊

你太睇少傳媒嘅威力

你諗下東方日報狙擊因航
如果TVB用類似嘅力度狙擊示威人士 / 連登
報導社運人士有咩做錯, 連登有幾多不良資訊
都咪話唔頭痕